{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027239",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 망원한강공원점"
    },
    "text": "駐車支援がないソウルハム公園の向かい側に位置するカフェです。 営業時間は水、木、月、火曜日は08:30から21:30までで、金、土曜日は08:30から22:00まで、日曜日は08:30から21:00までです。 カフェでは様々な飲み物が楽しめます。 アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブリューは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェはソウルハム公園の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水、木、月、火曜日は08:30から21:30まで営業しています。金、土曜日は08:30から22:00まで営業しています。日曜日は08:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで飲めるドリンクは何種類ありますか？",
            "answer": "このカフェではアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノの様々な飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 674
    }
}